\chapter{Planning}
In dit hoofdstuk word er middels een Gantt chart \footcite{ref:gantt} de planning gegeven van dit project. Omdat het een eenmansproject is word er over het algemeen middels een waterval-methode \footcite{ref:waterval} gewerkt. Echter worden er richting het eind van de uitvoerende fase taken gecombineerd. Dit is omdat de werkzaamheden bij deze taken nauw verwant zijn aan elkaar.
\section{Gantt chart}
\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.16]{gantt_chart_ipass.jpeg}
\caption{Gantt chart}
\label{gantt}
\end{figure}